其實大家真係好叻

大家諗下 我地用左一年時間就逼到中共要行呢一步 真攬炒

雖然話咁啱佢自己都外憂內患重重

但無可否認我地係打響左頭炮

而且一打就打到班人面獸心既狗官 中共狗全部現曬形

真係要俾啲掌聲自己

最後 有得移民既就做好research

無得or唔想走既大家 記住要 買vpn

繼續煲熟藍黃鋪既分佈

做好準備係TWITTER見

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

VPN VPN VPN

多謝勇武

TWITTER TWITTER TWITTER

仍需努力！

勇武當然唔話得 但和理非都做左好多野 兩個都咁叻

唔好俾佢停

其實應該又搞遊行，比子彈外國制裁中共

無論走定唔走 都要有10年磨1劍既準備 留住條命黎清算班冚家剷

如果要搞遊行 就要做好文宣 包括想表達啲咩 想重調啲咩

例如：大家要識同外國記者講 港共想藉著用自編自導自演既恐怖主義抬頭藉口黎幫中共打壓人權自由

證據就係 早排捉到有狗自己放火燒狗屋 但好神奇所有媒體 網上post都好似 俾人滅聲咁 推極都推唔起

件事好似就咁不了了之

共享大灣區榮耀 從此不分藍黃 只有紅

其實香港人真係做緊件好撚偉大既事
唔好睇少自己每一步
一開頭真係冇諗過香港可以做到依個地步

送埋俾大家 美英媒體點報件事

仲有唔好唔記得要訂閱蘋果

一齊見證到底係中共長命啲定香港人長命啲

越博鬥戰意越高企

自信碰跌了又再起

大家都好叻
呢個時候仲可以打飛機

截

推

反正佢突然放風都係想製造恐懼 既然都阻唔到佢過條國安法 咁就不如笑住咁過 去到最後都唔好俾佢睇到我地垂頭喪氣個樣